警方暗示831孕婦及96女童屬咎由自取 呼籲社會釐清事實 不要被假消息矇騙誤導

【警方非常重視保護婦女及兒童】

警方留意到有議員及社區組織發表公開信，對警方8月31日及9月6日於九龍區的執法行動表示關注，警方有以下回應：

警方非常重視保護婦女和兒童，一直按照嚴格的指引及守則處理涉及婦女和兒童的案件，致力保障他們的權益及安全。

就公開信所提及的執法行動，警察公共關係科事前透過社交網站和新聞發布作出多次呼籲，表示有人鼓吹在九龍區進行未經批准集結，更煽動他人訴諸暴力，警方遂提醒公眾注意自身安全，避免前往有關地點。而在兩天的行動期間，警方適時發放資訊和進行社交媒體直播，讓市民了解示威現場的最新情況，呼籲市民遠離危險。

事實上，在兩天的執法行動中，示威者均有不同程度的違法和暴力行爲。警方十分關注有孕婦及未成年人士在示威現場受傷，但是，警方有責任保障大眾市民的安全，當有人犯法，警方便有責任執法，包括以最低所需武力執行職務，維持公眾治安和公眾安全。

另外，對於公開信中指稱警方過去已不止一次在執法行動中對市民使用不必要的性別暴力，尤其對女性更涉及性暴力行為，相關指控非常嚴重，但卻沒有提出任何證據，警方對於子虛烏有的惡意中傷表示遺憾。

警方強調，社會上充斥假新聞、假消息，別有用心的人為求打擊警隊的執法能力，刻意造謠煽動仇警情緒。例如，有人聲稱在荃灣警署被警務人員強姦，但經過詳細調查和取得律政司指示後，警方決定拘捕投訴人落假口供，相關人士隨即潛逃，至今仍被警方通緝。另外，有人聲稱有示威者在新屋嶺扣留中心遭性侵甚至殺害，但在近期的法庭審訊中，卻承認指控全屬虛構，只為「呃like」。

警方呼籲社會各界釐清事實，不要被假新聞、假消息矇騙誤導；同時期望與議員及社區組織携手，向違法及暴力行為說不，致力保護全港市民，保障婦女及兒童的權益及安全。

過咗咁耐終於諗好點作？

LIVE喎

當人白痴

有曬片都話冇證據

例如，有人聲稱在荃灣警署被警務人員強姦，但經過詳細調查和取得律政司指示後，警方決定拘捕投訴人落假口供，相關人士隨即潛逃，至今仍被警方通緝。另外，有人聲稱有示威者在新屋嶺扣留中心遭性侵甚至殺害，但在近期的法庭審訊中，卻承認指控全屬虛構，只為「呃like」。

屌你老母 吔屎啦

呢篇野留比自己內部傳閲得啦

講乜都冇用
警察一早已經聲譽盡失

小朋友買顏料=犯法？

2位都係好彩咋
其他手足普通路人食咗幾棍
佢哋都會用相同論調
所謂最低武力

有片有真相，唔係你話黑係白，我就信

下
強姦個單係你唔查唔敢查仲係度老作又唔持平仲想拉個女仔再告佢人地先走咋喎
你班撚樣夠膽拎基因一個一個對咩?
你對撚哂開哂出黎睇先作故仔啦

不要被假消息矇騙誤導
所以大家都唔信驚謊囉

有晒片都繼續講大話

黑警冇一個係無辜

不要被假新聞、假消息矇騙誤導
你地咪假消息

將大話講一百次

見人就打叫保障大眾

當人盲既，有睇片都知誰是誰非啦

大肚婆都諗住過馬路離開係有個黑警走埋去拉扯拉跌孕婦
黑警真係好嘔心

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

正常人點會信班恐怖份子講嘢

其實PPRB同出聲明班友有冇暗屌班前線, " 你班前線鑊鑊新鮮鑊鑊甘, 點幫你兜, 屌你老母!!"

spin咗一年去假新聞，點知自己就係做得最多假新聞

大頭婆老公大聲話睇L住呢到有大頭婆，有晒片，死口都話襟底完先知。
12歲，連袋仔都無一個，跑過就要騎鳩住佢，你有無病呀

唔撚俾人去你唔封左果區？無封姐係去得啦 on99

講到假消息, 邊及宇宙第一毒婦 及 32000 名恐怖分子 丫

呢d 罪證確鑿都要死撐
變相證實所有黑警唔認既都真有其事
正常人根本唔會再信黑警任何說話

北區醫院單野呢？
係唔係假消息啊？
最低武力執法？
偷冰單野呢？
賭檔呢？
又係唔係煽動仇警情緒？

PPRB有份落場屌人屌記者

cool頸拉大肚婆一定係事實
成人唔想記者係現場拍攝
就係想以後有咩事都有係得佢地自己所講既"事實"
嚴重捐害市民知情權

不過都唔係而家既事
警察係過去幾十年都一直係咁
成日諗住佢地出份官方文件就當係事實

其實有片一shot過無edit，唔好當人同你地一樣低智商易洗腦啦

我想問下佢邊方面係假？

警謊真係好撚忙

唔使再對呢班人渣有任何不切實際既妄想
就算比人直播影住射撚死個唔關事既阿婆都會死撐

［唔好漏］今晚係有四單野：推跌大肚婆、疑似插水屈襲警、撕開少女上衣、濫告記者599g打壓第四權

好撚心你地啦，你地仆街啦!你唔好on9啦!有片都話冇證據

呼籲唔好去，唔代表見到可以推跌佢

終於諗好

屌你老母睇撚住你推人落地有晒片都可以唔認

香港賤賊果然無恥至極

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

無證據？！你插盲咗隻眼出佢啦！

成篇野都係廢話
不過以佢地既學歷黎講算幾好

好嬲

真係黑社會

香港警察=恐怖份子

「就公開信所提及的執法行動，警察公共關係科事前透過社交網站和新聞發布作出多次呼籲，表示有人鼓吹在九龍區進行未經批准集結，更煽動他人訴諸暴力，警方遂提醒公眾注意自身安全，避免前往有關地點。而在兩天的行動期間，警方適時發放資訊和進行社交媒體直播，讓市民了解示威現場的最新情況，呼籲市民遠離危險。」

戇撚柒鳩
係人就有自己嘅權利自由穿梭香港每一個角落
既然你「明知」嗰度有你口中嘅「問題」
你係應該要去「避免」呢啲所謂嘅「問題」出現
而唔係將在場嘅人當成係你口中丶你認為嘅罪犯

咁同所謂要驅散人群而射左TG上去人哋間屋度一撚樣

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

世博選民資料失竊係咪又唔查？

*亞博

Pin

要呃人, 首先要呃左自己先

照你地咁講 當有人犯法，警方便有責任執法 就大哂 咁我地都係 :當有獨裁暴政 人民便有責任推翻

【樓主pin this】香港警察涉及的風化案件(節錄小部份)

Source:AppledailyHK

2020年9月

2019年7月

2019年6月，一名已離婚警長，涉嫌警察宿舍內非禮一名舊同學，至女同學離開時，仍在中環街頭尾隨，被控非禮及遊蕩罪。

2019年5月，54歲休班警林忠榕在一輛沿青山公路汀九段駛往荃灣青龍頭方向的小巴上，非禮一名17歲少女，事後被警方拘捕，起訴一項非禮罪。

2018年11月，54歲休班警員在港鐵荔景站，涉嫌非禮16歲少女被捕。

2018年7月，警方毒品調查科32歲姓余男警員，於同年5月因一宗非禮女童案被停職後，再涉嫌於7月在沙田強姦一名14歲女童，涉案停職警員被警方拘捕。

2018年2月，一名前警員自2013年起多次非禮及強姦兩名當時只有10歲及12歲的女兒，最終長女於15歲時因姦成孕，肚痛入院揭發事件，前警員在高院承認強姦、非禮及亂倫共8罪，遭判囚16年8個月。

2015年1月，男警員鄺浩雲以搜身為名，在灣仔警察總部警政大樓東翼地下女廁內，觸摸涉及盜竊案的內地女疑犯胸部，又要求女疑犯脫下內褲，讓他更近地觀看女疑犯私處，事後被判監16個月。

2013年11月，一名剛出學堂的新紮師兄，透過手機軟件，相約一名18歲少女到大埔酒吧飲酒，之後帶醉酒的少女到酒店開房，其間意圖不軌有所行動，少女反抗逃走報警，新紮師兄事後涉非禮被捕。

2011年7月，28衝鋒隊警長休班期間，冒雨在觀塘協和街借醉，向38歲幼稚園女教師揸胸非禮，事後被法院裁定非禮罪罪名成立。

2008年11月，警員梁禮仲被揭挪用了報案系統資料，於同年在旺角警署內非禮4名女子，其中一名女子更被帶到認人室內強姦，事後被法庭判監12年。

得啦 永遠都係你哋岩

pin #65

將真既新聞變成假既新聞
再自己講大話變真話 不如下次開槍話市民自己行去粒子彈到

煽動仇恨就係呢班

有代表律師唔搵，就話搵唔到通緝，收皮啦

呢三萬隻傻閪

撚有遊行，撚有暴力咩
係你班黑警係旺角搗爛

欺負12女，先叫暴力
呀仲有，拖2男果個又係

係到暴力打旺角路人

死黑狗又講大話

警謊暗示

死曱甴又出黎9UP

真。佢哋依家講乜都係自言自語。就算法庭判佢哋無罪都係改變唔到香港人對佢哋嘅印象。講太多大話，有晒video有晒live都可以黑講成白就知佢哋嘅說話永遠唔需要信。

警隊本來就係由一班無恥變態之徒組成

又想呃邊個
你估香港人好似大陸人咁易呃

只係近幾年拍攝人數同埋技術高好多，例如柒警，朱經緯，去到舊年反送中，而家Sony求鳩其一部無反拍ISO 6400已經得，暗角打鑊無得走。

所以而家用laser beam電筒同趕走你

點解咁低能以為打幾隻字就可以粉筆字抺咗佢?
絕對無可能死黑警

算9數啦死黑警

有撚晒片都話假，屌你老母黑警

即係為左捉人
可以推走個大肚婆等佢唔駛阻住自己

你班死黑警等天收啦 仆街

咁有公信力又唔做獨立調查

都係狗啫，我會覺得佢哋會嫌前線狗打得唔夠狠添
況且依家d pprb狗根本唔使點搵藉口，求撚其屈人犯国安法就可以解釋前線狗施暴啦，不知幾撚易兜

留意呢排狗車入面坐多咗狗隻

全世界都睇住你做咩
你覺得做完仲可以狡辯

真係好納粹。。。。。

扑你個街，影住都話假新聞

你老母垃圾
根本用不適當武力
屌有日有人被罪犯劫持做人質
你係咪連犯同人質殺哂佢？

唔撚分得到
唔撚控制到
專咩業，樹葉呀？
咪撚執法番元朗執牛屎啦

屌你老母臭閪啦黑狗

咪衝出嚟啦一毛

其實班狗仲出呢d聲明辨解做咩？

有曬片 有腦既都唔會信 黃絲既又唔會信

而藍絲你地講乜鳩佢地都盲撐

咁其實有咩實質用途？

無正面回應過拉跌個大肚婆同個細路女單野

越描越黑

今日有日媒有提及96女童事件

有曬片都係假消息

毅進出黎考做狗都係人渣唔係扮

屌爆你老母

眾人皆醉你獨醒

屌你老母班狗真係覺得出份咁撚樣嘅嘢就可以呃到人

咁旺角咪撚住人
唔洗返工、唔洗出街食野

721 live咪又係當香港人on9

黑狗向十二歲女童使用暴力是真事情。

不是假新聞。

請問襲擊孕婦並向她噴胡椒噴霧是根據哪一條法例？

香港有拷問法？

有人鼓吹在九龍區進行未經批准集結，更煽動他人訴諸暴力，警方遂提醒公眾注意自身安全，避免前往有關地點

即係出現係九龍區就係錯？

個大肚婆自己一樣有責任
在現場是她自己衝向警員
然後假扮跌倒

黑警唔死真係浪費地球資源

全部假消息都係來自警謊

屌你老母
佢犯罪你咪拉囉
家陣你見人就打打錯人仲咁撚多嗲

假條撚 有哂片

警渣又再一次協助社會兩極化。

Am I look stupid???

好彩你地死都唔道歉姐

乜鳩都賴假消息假新聞

有cam 影住都咁, 冇cam 只會更過分

其實佢點做呢d小動作都冇意思
藍屍點都撐
其他人有眼睇，你愈想去slim,blame the victims 人地愈撚憎你地，mom post畜，明唔明呀賤畜？
唔係自己講兩句就冇野發生，黑可以講成白！

示威者均有不同程度的違法和暴力行爲。

百搭

剩係識合理化自己既犯法暴力行為

咁拉咗未？
無拉又比你打算係咩？

作唔到，所以樣衰衰咁話自己無錯

推

最簡單既嘢偏偏少人做

dllm,垃圾

假消息？邊撚柒到假啊屌你老母
條片一定係逐個pixel砌出黎啦
事實係咪屌鄧炳強老母條隊塞爆左條彌敦道

黑警我屌你老母臭閪

曬鳩氣
佢要講咩咪咩囉

行出街比車撞死都係咎由自取

重複多一次乜野叫做指鹿為馬

true，一年喇，一早歸曬邊，如果比佢講兩句就黃變藍，洗鬼搞禁耐。

你要我信一個誠信破產既垃圾部門？ 不了！
只有廢老藍絲無腦 先會信你個套

自己戇鳩就以為全世界都係戇鳩

全世界都望撚住你仲話人講大話
叫個pr食撚屎啦